[OK3成軍+Kanter去紐約］2017-2018 NBA季前討論區（44）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

其實睇番McDermott同Kanter幾岩瘤用

lm

就黎要轉po名 2017-2018賽季討論區

係，啱曬tank

quote]
馬刺要焗簽咁多1 2號
Parker 1月先番黎
要簽一咋番黎內鬥睇下邊個可以頂到tp9番黎
所以一開季一定會輸到pk[/quote]
睇下逼唔逼到一兩個今季成到才啦

Feel到網隊今年要入po了

同波波定啦

不如估下東岸第八同西岸第八差幾勝

騎個pick要廢了

吾巧登禾地

灰熊今年仲入唔入到playoffs

主要係睇kawhi時空進化到幾多
究竟由成長期去究極體
定去完全體

搵定新工啦樓豬

希望今年murray同慢撚進到成熟期就夠

唔得啦, 得返marc gasol同conley係西岸無得玩

一起身嚇死我，西岸越嚟越痴線

可愛會有究極體嫁咩
年年都有得超進化嫁喎
我對慢撚已經冇哂期望 好彩今年簽左gay做可愛後備
Murray就好重要 睇佢可以係輪椅受傷呢段時間進步幾多 睇好佢做第二架跑車

Kanter 高登有個hater 好撚憎佢

開季Murray 打到8+4 就好

其實慢撚增磅有冇得諗？橫掂都冇可能快到，倒不如學diaw用個大屎忽做內線應策

對比分打，發覺柒剪拎7個人換波叔1年，1年後渣都冇

慢撚練好D 3分其實唔差架

Parker 果傷印象嚴重過ACL

好在刺今年都叫簽咗rudy gay，如果唔係對住西岸列強，可愛場均48分鐘都唔掂

思考緊Rudy Gay會正選定做第六人

雷對馬 leonard應該mark邊個

緊係第六人啦 打正選你真係想可愛場均48分鐘咩
雖然可愛係撒亞人但都頂唔順啦

PG

肯定第六人

緊係嚴重過啦 四頭肌條根腱撕裂wor

okc 拎硬最佳gm

LMA MARK melo
green mark西書？

如果76F4同湧打
5場內應該然到

我覺得係 定green mark PG 可愛守西書
但會唔會打到第四節冇力

Kawhi分身
打gw都係佢一個挑9個

金塊同朋友隊喺東岸應該第三第四，西岸隨時playoff都入唔到

癗同湧打 會唔會又比人炒

最後係佢傷出之前重可以贏20分

未必
對位輸唔哂

今年修煉多重影分身之術

Okc Donovan 好諗下戰術

再唔諗炒硬

有無人同我一樣咁憎雷霸龍？

okc vs湧士爭最佳gm

0號 13號 7號戰術

唔係渣渣整傷可愛 湧根本過唔到刺
屌佢老母死全家

笑死 0:4

應該都係湧士贏但唔會4-0横掃囉

對勇士其他人無意見，係對zaza呢條粉腸有意見

好睇唔好食

係幾好笑
Lma好似突然唔識打波咁

一起身見到雷三巨頭

一定係一大四小咁大嫁啦

九成都係
戰術一：
西書突入分波->pg/melo shot/再突入

戰術二：
melo幫西書pick-->西書過pick上

戰術三：
melo/pg/wb 底位iso->其他人三分線等catch and shot

好涼簿

印象歷史上呢隻傷都少出現
而且Parker 都老,到時都唔知打成點

利申:對刺有好感

Kanter透漏，這個休賽期他一直在和安東尼的訓練師交流，試圖招攬安東尼並讓他同意交易到雷霆來。

依家d球員好soft
打幾場48分鐘就叫晒救命

當年ai打44分鐘都未出聲啦
都仲未計張柏倫場均48.5分鐘

據The Vertical記者Chris Mannix報道，雷霆已經聯繫公牛詢問「買斷Wade事宜」

據悉，雖然雷霆無法向Wade提供誘人的薪水甚至正選承諾，但OkC3的三巨頭組合對Wade擁有難以拒絕的吸引力。

一時間冇左個主力唔識打波都情有可原
重點係冇左可愛 LA少左好多空位

人人有工開，你就繼續失業

Wb+PG+Melo start

但melo留力同wade lead bench

東岸all star會有幾多人係嗡得出個名嘅人？

Ben Simmons

KD:屌你老母

占狗

Joel Embiid

Pig jai

Mayjok

下季少煮要入al了

呢條柒頭有咩資格做說客

Trash brothers

WB Adams成班送Kanter行

真兄弟

多謝佢犧牲自己
為大哥攞番個報仇機會

想問有冇雷霆球迷燒Kanter波衫

點敢燒

17年隊雷霆真係好團結

咁點解塞軍球迷又敢燒IT狗波衫

因為反骨仔

比人trade走都無怨言仲鼓勵佢地砌低勇士

冇佢邊有melo

嗰班塞狗黎
冇撚啲人性

Okc當地fans係幾正

有睇okc既話
會發現佢主場啲打氣聲仲大過勇士

如果OKC真係有埋WADE
真係有力爭一爭

WB robertson pg13 melo adams wade patterson felton

正選就 頭5個
MELO就可能抖多少少同Wade felton lead bench

又有Adams執下屎

KD唔係咁睇

Okc多謝都無句啊

打正選就唔好啦 但帶bench衝冠都仲一定好好用
正選sg 有robertson其實都夠
後生 有防守

想當年雷霆三少輸決賽，班雷迷響機場等到凌晨佢地返俄城，歡迎佢3件7斗牙回家牙。

重點係robertson唔洗要波

領先就係囉 俾勇炒果陣第三節已經靜晒

roberson擺bench就無用架啦

有防守有體能有身形 而家仲有melo pg分擔進攻責任 淨係要專心防守同幫melo執屎 夠哂做啦

與其追wade不如搵多個內線幫手lee或肥法

NYK
M-beas加por

依家得一件中風
執多一兩個內線先啦

Tank多年

肥法帶後備都應該有貨

紐約兩雄

唔係無心打波 番左法國啦咩

唔知而家咁樣6年okc+KD Fans會支持邊隊呢

kd 下季option OUT底薪回家了

似冇人要所以番左法國但法國有球會簽左佢未?

肥法有option 可以隨時返NBA ，大胃李傷完唔知點呢，但如果平平地屌得過，上年係刺仲好高效。

體諒同祝福

melo有無得係瘤弱同金塊掛波衫

睇落似冇

金塊無啦，NYK hold住兩三個record好似，唔知有無。

不要再說了

癡線架 好感人

KD:屌你老母我走又唔見有

真係要睇個老闆頭
佐敦一場冇打熱火都掛23號，幫巫師復出賺大錢就冇得掛

希望佢喺雷霆可以有好成績，如果唔係去到最後melo作為03一代嘅四天王竟然冇得掛波衫就真係陰鳩公

因為你只係一個契弟

Bosh 有冇得掛波衫

含撚喇25

wiki寫話會掛，都叫厚道

KD:公平咩

trade同free agent

唔識波
想問下點解公牛肯買斷wade 份約？
release cap space ?

感覺 Melo 入雷好過入箭
起碼打GS 無咁輸蝕

大衛李真係好洗好用 又唔貴

佢對雷霆真係勁好

痴撚線
佢地撐到完場呀傻西

佢走左先比msg wb 講乜撚野

Wade 份約無得release

10年打潮人一片藍海

牙波

又黎平行時空

有預感牙波會成為NASH同KIDD既合體

NASH既晚期身體質素+KIDD早期既射術

你不如直接話NASH既防守KIDD既進攻

傾掂數可以唔俾足成份糧

Nash 既防守同後生Kidd 既射波

佢得返一年約直接裁撚左都得啦
係睇公牛肯唔肯做個順水人情出24m一年比佢去爭冠軍姐

唔會喇

牛仔上年做左

但留佢又阻住fuck me刷數據
我覺得fk me個傷唔會點影響佢，佢性格都幾自大同埋有自信，應該係愈傷愈強個隻

下季比佢有球權，唔計成績我覺得佢會有25+5+5

nyk應該都有機既

究竟東岸all star 個陣容會變到點

吾皇朋友聯隊

KI Wall FOJ Ante Embiid

DDR Lavine Dragic BenSimmons Whiteside Love Hayward

美國隊長就醒喇，西岸群魔亂舞，不如留係東岸刷下全明星搏入hof好過啦

最慘係Lillard,佢係東岸既話應該已經入左4屆全明星

Agger大把point guard 入唔到

請珍惜rapper

屌你老母我打2k mt打到掟爛左個手制

西岸：
PG: Curry/Paul/Westbrook/Conley/Lillard
SG: Thompson/Harden/Butler/McCollum/Booker
SF: Durant/Leonard/George/Anthony
PF: Green/Griffin/Millsap/Davis
C: Jordan/Gobert/Gasol/Jokic/Cousins/Towns

東岸：
PG: Irving/Thomas/Lowry/Wall/Dragic/Walker
SG: DeRozan/Beal/Wade
SF: Hayward/James/Antetokounmpo
PF: Love/Porzingis
C: Horford/Drummond/Embiid

即日已經見到啲人之前丁曬撐勇士用曬勇士wallpaper既人，今日竟然話返自己心繫OKC

無Ben Simmons，此post已完

Jokic呢

眼殘 梳

無豬仔 此post已完

有你 此post已完

Kidd接受了《SLAMonline》的採訪，在採訪中，他認為Ball未來有可能超過自己。

大家都知道，在今年這屆新秀裡，Ball被認為是最像Kidd的，而主持人也問Kidd，是否知道NBA裡哪個球員被大家封為新Kidd？Kidd回答：「我想是那個來自洛杉磯的孩子吧。那個Ball家的孩子，Lonzo Ball。我想他得到了很多關於我的比較。」

當然，Kidd並不是只聽說過Ball，他親眼看過Ball的表現。

「我在拉斯維加斯看過Ball的比賽（指夏季聯賽），他對球場情況非常瞭解，對球場方位什麼的很清楚，他可以找到空檔機會的球員，只有時間會給我們答案。他或許會比我更出色呢，」Kidd表示。

發覺無人理富

樣衰真係慘

《The Jump》的聯合主持人保羅-皮爾斯在媒體日中問了勇士球星斯蒂芬-庫里一個問題：誰是他們目前在西部最大的威脅？
庫里的回答是馬刺。
「顯而易見，是一支見慣了的球隊，聖安東尼奧馬刺，他們每年都在頂端。當你擁有格雷格-波波維奇帶領他們衝鋒時，對陣他們總是很艱難的。」庫里說道。
「火箭呢，他們擁有了全新的後場搭檔，我們會在揭幕戰中見識到他們的威力的，會看到他們的兩個超級巨星是如何在場上共存的。還有森林狼，他們是一支青年軍。西部有太多的競爭和天賦了，所以，我們要做的就是努力保持在頂部，常規賽會很艱難，我們必須準備好。」庫里說道。

波波係馬刺真核

做呢訪問應該未發生melo過雷霆

Last season
Melo was 41.8% on spot up 3s
And he was 25.5% in pull up 3s

下季剩係做定點射手C&S算啦

可能轉頭wade過埋分打。

wb好似都唔好得幾多
姐係得番pg三分靠得住

笨叻二世

禾豬有實力架系樣衰d姐

認真，如果wb夠體能打48分鐘，單核已經夠打柒湧

根本守唔到佢

ching個名改得唔錯

根本melo最高效就係做off ball c&s

夏季特訓個陣hoody melo 屌打對面隊
不過個陣波叔同基石係隊友，西書係敵人

唔算博啦

無哂咪TANK過攞高位PICK再重建

啲asset有咩咁把炮
同埋只係用左個2nd round pick

本身個陣西書一走都玩完

18 20換左出去呢2個PICK都好似有高順位保護
怕咩

用咁垃圾換明星 仲唔夠

佢開心一年又唔係好似我皇咁會隊波一堆爛約
唔掂咪完全重建咩負擔都冇

你唔要大把人爭住要

KANTER加個PICK加多件射手就換到
點解唔換先

KANTER都清走OKC仲有咩爛約

開心一年仲要清走埋細龜
健太又唔係話好重要

你比人-2啦
其中一個系禾比嘅

都交到場均廿分貨

唔做野既話 wb走硬
已經幾次唔肯簽extend
好明顯迫緊OKC補強

細龜同kanter都清得走已經好勁

westbrook + melo 兩大ball hog聯手
等睇okc變到舊時金塊咁

all or nothing
就算輸左最多咪重建
OKC不嬲係靠pick勁人起家

金塊上限西決喎

波叔

睇唔睇好adams上一線中鋒?

不過，假如從數據觀點去看的話，或許這件事並沒有像許多人想像的那樣不樂觀。
倘若你是從球員使用率(USG%)或單打得分進去看，那麼這三人都是聯盟前幾名，也因此你理所當然會覺得「...夭壽，三個人都要單打這樣怎麼分?」
但，單打與使用率所展現出來的，與其說是「球權」，不如說是「出手」。
是的，球員使用率所反映的不是球權，而是本次球權由某球員來終結的頻率。如果以ESPN的計算公式，那麼出手和助攻都算。
而單打得分亦然。單打得分代表的是他靠自己的能力把球送進籃框，可是靠自己的能力，不代表占用大量球權。
事實上，最能直接表現持球時間與持球數量的，從非這兩樣數據。而如果我們用以下三個數據去看的話，或許會讓你有新的想法...
每回合持球時間(Time of Poss)
每次觸球時間(Avg Second perTouch)
每次觸球運球數(Avg Dribbles per Touch)
這三樣數據上，Russell Westbrook當然毫無疑問地就算不是最高，也一定是聯盟前段班。但相信大家都不會有異議，下季雷霆持球者依舊會是Westbrook。
所以我們要看的，是PG與Melo。
照上面順序，這兩人在這三樣數據上是這樣的:
PG - 3.1、2.93、2.13
Melo - 2.8、2.82、1.75
好的，我知道你很可能看不出來這到底代表甚麼鬼，所以接下來來看其他球員。
如果一樣以側翼球員來看的話，Jimmy Butler是5.0、4.34、3.44。代表甚麼?代表JB不論是在每回合持球時間、每次拿到球所消耗的時間，還是每次拿到球後運球的數量...
都是PG和Melo的一倍之多。
再來，Giannis在這方面也分別高達5.0、3.65、2.79；至於Kawhi Leonard，也高達3.4、3.54、2.90。
甚至就連Evan Turner、Will Barton都分別高達2.6、346、3.04，和2.5、3.33、2.86。
最後，連湖人菜鳥Brandon Ingram在這三樣數據上都達2.5、3.26、2.70。
或許最後三人他們每回合持球時間比PG、Melo少，但這可以解讀為他們每回合拿到球的次數不像兩位球星這麼多，畢竟只要戰術不奏效，球隊往往會把球丟回去給球星處理。
可是，上述最後三人在拿到球的次數較少之下，他們每次拿到球所耗費的時間，以及拿到球後運球的數量，其實仍都是高於兩位球星的。
這顯示出一個很重要的事實，那就是「比起持球型球員，PG與Melo更偏向是終結型球員」。
也許由於球隊依賴他們的個人能力，導致他們常常會拿到球、甚至是得拆炸彈，但他們並不需要大量的持球時間，他們會在拿到球後迅速決定------
不能打，就傳；能直接打，就投掉；不能直接打但球隊需要他們打，他們也能當機立斷的在幾次運球內快速終結掉。
他們不像Butler、Kawhi那樣習慣慢慢拿著球找自己的空檔、也不像Giannis、Turner、Barton那樣被賦予一部分帶球組織的任務。
他們很簡單，他們雖然都是單打高手，卻不代表他們耗費球權。相反的，如果有一個吸怪能力很強的人來餵球，他們快速且高效的終結能力，會更加的可怕。
.

而聯盟中吸怪能力超強、又樂於餵球給隊友的代表人物...
.

...不就是Russell Westbrook嗎?!!!
.

因此，你說球不夠打、甚至就連我昨晚聽到消息第一個反應也是球不夠打，可是事實上，也許事情並非我們想像得那樣。
.

尤其是Melo可以打低位、PG善於在外圍拉開空間...等於是進攻空間會相當相當地立體，而當Westbrook殺進去時，對手也將會更加苦惱。
.

包夾他，他可以就丟給外圍的PG。再衝出去補防PG，PG就再丟進去給早就卡好位要球的Melo，最後Melo一個轉身下球，可能就灌籃得分了。
.

說真的，Westbrook與PG都是只要有自己認為OK的空檔，他們將會非常樂於分享球的球員。再加上PG與Melo兩人本身終結型的特性，相信比起球停滯的時間，也許球流動的時間會更多。
.

當然，也許這時你會說，過去KD也是終結型的球星，最後還不是失敗了?
.

對，KD也許就是球風不同，但屬性類似的Melo。所以這時候PG的存在就顯得很關鍵了。
.

就像當年有James Harden從中調節兩位球星的球權，同時他本身也強到兩位球星不能忽視他的存在一樣，我認為PG就是再一次擔起雷霆第三號當家這塊招牌的最佳人選。
.

PG一直都不是名自私的球員，儘管我從前詬病他擔任王牌的穩定度與出手選擇，但單就分享球權來看，過去和Danny Granger搭檔扮演二弟，到後來與Lance Stephenson搭檔擔任大哥，他分享球權都恰到好處。
.

甚至到了上季，我還一度認為他需要更具侵略性才行。
.

因此相信把Westbrook與Melo交給他來從中平衡，結果不會讓人失望。
但至少在現在這個當下，從三人過去的屬性來觀察，這裡面是有成功之道的。剩下的就看Billy Donovan怎麼調和、三人又怎麼互相分配了。
而一旦這組合打得好，那麼雷霆就很有理由說服合約分別即將到期的三人留下。因為在勇士這個邪惡帝國崛起之下，巨頭籃球已成不可逃避的趨勢。
除非三人中有誰不想贏球，否則只要三巨頭成效打出來，他們很可能都會為了擊敗勇士而點頭。
只能說這樣看下來，Sam Presti真的很可怕...休賽季開始時雷霆看起來還茫茫然的。後來還放掉了Taj Gibson，結果現在...

Billups

不了

即係你覺得就算唔換下年wb,pg13大機會留d？定係你覺得就算下年走左呢兩個都可以靠kanter可以吸引到主場球迷入場

keep住依家既防守同練多少少中投已經算對得住份約

冇射波難d，最多做頂級執屎佬

甲is back
@g

攞KANTER黎搏又有咩所謂

點解sam可以咁撚勁有乜理由咁好牙力
對家肯食kanter同唔駛出首輪真係癲
換pg又清左oladipo份性價比低既大長約
本身當pg下年走，kanter都食咁d cap space
依家連kanter都換得走
假設下年就算三巨走哂都係得adams一份大約
tank完一路養一路等簽星都得

OKC今年個GM咩勁左咁多

當佢唔駛養新仔PICK人專心交易個陣
世上邊有人夠佢黎

根本keep住咁勁，年年季中都執到野補強

Sam Presti應該好憎KD,KD走左一年就發功

係囉，唔係爆cap喇咩？

TRDADE黎架喎

係KD太勁令到佢同西書都唔駛出全力囉

NYK新雙塔Kanter+Por

Noah

冇KD邊有PG+Melo, 要多謝KD

Noah出到既話一攻一防

唔覺得佢地咁換有問題
基本上係oladipo kanter換pg melo
今年唔博老命唔通等下年咩
下年wb都走

傻鳩冇睇波

終於洗到底

KD:

不嬲sam都係痴撚線

pick新仔果陣個個都勁野黎

唔係有我你地會有今日

下年返黎ok ？

on9仔先仲會對MELO有期望

咁禾諗呢度冇人唔係on9仔囉

睇下咩期望囉
做大佬CARRY就冇可能喇堅ON9
至少做二佬三佬照計就唔會廢得去邊啫

係OKC三巨中melo做三弟都夠做

做stretch 4夠了

多謝睇低melo
第三進攻選擇除左勇士既klay有邊個會好過melo

melo打無球c&s仲係聯盟頂級

佢肯唔肯先係最主要問題

辣殺文吾洗睇

ON9
我湧＝美帝
靠自己優越條件發展出黎
雷騎先係蘇聯就真
靠透支未來做TRADE呢D急功近利方式谷出黎既邪惡帝國

雷未至於透支未來嘅

BD食粥食飯今次靠你啦
唔該俾返d戰術出黎啦
Presti已經做到盡

組巨頭係急功近利係喇掛

Ching中肯

再唔得換埋教練佢啦

佢點會冇戰術
你擔心佢又PLAYOFF六人輪換算啦

有咩教練岩用

辣殺黑癗

melo一定會留隊多一年，依家唔會有隊比到28m一年佢。

就算pg唔續，wb+melo都一定入到po，根本無野好輸

wb我覺得佢唔會走。

sam已經上左神枱
冇人估到會咁換
bd換防其實幾好
最大問題係倒水

史上有咩球員真係單核帶4件role player可以年年打到入po

除左foj，wb，harden，cp3之外

ai?

都係

球王

球王試過有一季打到嘔血但入唔到po

14kd

魔術候活

Canaan 又去埋okc

Trey burke 反口唔去okc

即刻諗起ai
全工兵單核挑湖人

圖告老個年其實都幾勁

Hoodie mode Melo
KingJames都驚

okc 而家變左做 反防聯合軍既最後希望

Adrian Wojnarowski‏已認證帳戶 @wojespn 7 分鐘7 分鐘前
更多
The Los Angeles Clippers traded DeAndre Liggins to Atlanta, creating a $1.67M trade exception, league sources tell ESPN.

WTF

屌原來我睇錯左以為係DAJ
真係柒到冇人有

我都係

carmelo到左okc
成班fans等佢

okc fan屎次次都係咁，不過佢地個機場咁多年都唔裝修擴建下，成個台南機場咁細。

每次打輸打贏都會去接機 真係痴撚線

如果西書真係走 想像唔到佢地會點

有無ball 啲練習片J 下

Restricted free agent Nikola Mirotic has agreed to a two-year, $27M deal to return to Chicago, league sources tell The Vertical.

講緊年年喎
淨係wb都唔得啦

如果西書打到三十都冇戒子要轉會 D球迷應該會支持好似當年kg咁

It's OK Steve
You can go

Nash

個到本身就細城黎你想基建有幾好

馬刺低調地被遺忘了

得kawhi

馬刺補強得gay
Simmons又走左
打鬼打馬咩

夠啦 睇佢今年又進化成點

Kawhi要變身超級撒亞人
希望Aldridge回勇，上年playoff睇到嬲

可愛打九個

可愛：太易玩了

起碼佢進攻要屈到green 馬刺先有機

其實1on1都屈到
不過lma一比人double team就唔識傳翻出去
好易to

The Chicago Bulls and shooting guard Dwyane Wade have reached an agreement on a buyout, sources told The Chicago Tribune's K.C. Johnson.
去邊呢

The Bulls and Dwyane Wade have reached agreement on a buyout, per sources.

正路就 Cavs 或 OKC

okc

又有好戲睇

返熱火

Sources: Cleveland, San Antonio and Miami are leaders for Dwyane Wade post-Bulls buyout. OKC could become factor too.

去okc既話
幾好丁
Wb wade pg melo Adams
不過後備輸曬比勇士

CAVS定OKC呢

Wade打後備第六人啦

據《MySannantonio》報導，在聖安東尼奧馬刺隊媒體日開放之前，球隊控球後衛托尼-帕克接受采訪時透露出一則令球迷欣喜的消息。原來預計1月份復出的帕克，有望提前兩個月在今年11月底痊癒。

帕克在上個賽季西部半決賽第二戰中，意外扭傷了左腿，最終被判定為左腿股四頭肌撕裂重傷。隨後在五月份帕克就接受了修復手術，當時的主治醫生為馬刺隊隊醫大衛-施密特。

近日經過複查後，帕克表示通過核磁共振檢查，之前受損的肌腱目前已經癒合。更讓他感到欣喜的是，醫生為他重返賽場開了綠燈。

“我得到了一些好的消息，我的肌腱已經被治愈。我為此做了很多努力，終於得到了回報。”帕克接受采訪時說。

儘管肌腱已經癒合，但是帕克仍舊需要一段時間康復。並且通過一些系統訓練，使得自己的身體恢復到最佳狀態。

“我覺得我還是需要兩個月的時間，我的目標是在11月底回歸，這要比之前剛做完手術的預期要提前兩個月時間。那個時候我們估計大約在一月中旬返回賽場。 ”帕克說。

興奮之餘，帕克同樣表示即使隊醫同意自己能夠上場打比賽，主教練波波維奇恐怕還是會讓自己在12月份之後再回歸。因為在漫長的賽季之中，波波維奇對於球員們的傷病問題一直都非常謹慎。

“我必須得說服波波維奇，如果我按照他的意願，我可能在季后賽開始前都打不上球。”帕克最後說道。

輪椅比想像中好

好撚正 癗打湧實勁好睇

緊係wade 第六人
Robinson做sg 大鎖
三分準過ft

竟然有馬刺

去 Cavs一定有finals同明星賽打

聖安東尼奧養老院

去okc都保底西決

提價之用

火箭呢？冇哂聲氣

西決同finals你都識簡啦

諗緊點trade走黑氣石

Cleveland's clear frontrunner with LeBron James, but Wade may take a little time to decide, league sources tell ESPN.

都幾爽

換波叔用盡彈藥，想要pg過左去okc,想要melo又過埋okc。道氣洩左了。

據今日美國記者Alex Kennedy報道，LBJ和Wade已經在今夏討論過這件事，他被告知，如果Wade願意簽約騎士，那麼他會是正選。

Pg it/rose
Sf wade
Sf jr
Pf lbj
C love?

Parker：目標是在11月末回歸賽場

「我認為還需要2個月的時間，」他說道，「我的目標是在11月末回歸，這會比預期早2個月，因為當時手術後預期復出的時間是2018年1月中旬。」
不過他表示還要說服保守的波波才行。

「我需要說服波波，」他說道，「如果由他決定的話，我在季後賽之前肯定是打不了的。」

唔會火箭啦，無melo啦仲點會黎

似去騎士， 但覺得去馬刺最好，西部大混戰

等下年啦
火箭又唔想出
gordon ariza
淨係anderson 補乜都換唔到野

依家要避稅 因為活塞 dmo彈鐘
下年多fa 清到ryan 續cp 搶多件全明星

中期交易是重點

踢走jr啦

Cowder上正選點都好過jr

老左幾年同減左磅lbj
打pf

係wo 仲有crowder

馬刺用途係拓價

PG-C: LBJ

清走壞人先啦
唔清佢下年唔駛補強咁滯架喇

冇得我皇簡

我皇會冇得揀
天方夜譚

冇所謂啦東岸,吾皇打C都得啦

一係 rose/it wade lbj love tt囉
不過個人覺得上面果個組合會勁過呢個

Agger，去馬刺就好睇

WADE

馬刺不嬲都係提價用

吾皇：我地需要一個中瘋

我相信James 同 wade既愛情力量

開季正選?
Rose
Wade
James
Love
TT

而家我皇自己打埋啦 小球

開盤rose 可以打幾多個月

打到it狗好返夠啦

應該同上季差唔多臨playoff前傷

Kobe：我要成為所有退役球員中身材最好的

TD:

Melo終於感受到有球迷支持佢

okc同nyk真係天堂同地獄既分別

OKC係地獄下話

講緊fans okc都地獄無地方唔係

都係出TT好d, 依個陣個底弱到...JR做番6th man啦

咁OKC FANS係身在地獄既天使囉

有波

Ray Allen

無嫁啦，暫時無邊個球員換到又做到壞人既工作
博下表弟要走人好過

公牛鷹隊網隊邊隊包尾

魔術

okc季中有冇機會偷到太陽個Len

好似好過呢三隊

冇
Alex Len signed his $4.2 million qualifying offer with the Suns on Sunday.

如果R到Wade過黎同我玩波 跟住用網pick換粒星番黎 踢埋iman走咁就pertfect

鷹啦

牌面真係鷹最差

咩直而家真係高不成低不就
無咩邊個值得期望

換到既話，換白熊perfect

六星戰隊

操翻起左啦

紐約當地fans同媒體都垃圾到
城市大都冇用

廢老戰隊

活塞fans最勇武

都幾肯定魔術會唔上唔落打多年

直接TANK算鳩數啦

唔夠下面幾隊tank呀

兩個新星合約年點都刷數據

仲有溜馬又係tank

東岸公牛鷹隊魔術溜馬紐約應該tank
不過tank黎講公牛鷹隊暫時高半班

半個東區一齊TANK真係

痴撚線
東岸班GM真係垃圾黎

我皇又訓住入final
冇人幫佢操起個態，final點打勇士

今年ALLSTAR係唔係照樣三派投票乘比重?
咁嘅話肥瓜分分鐘西岸正選

Ad kd kawhi
一定係

16隊可能有11隊西岸

如果改埋對岸打兩次呢個賽程

據Alex Kennedy後續報道，消息人士透露，湖人也聯繫了Wade。

企開d啦 屌你老母

下年CP Melo FOJ一齊黎

Wade去巫做當年pp既角色都正

Td:我隨時復出都重得

吾皇都出盡奶力屠殺榮叔

會唔會俾一年約但係頂薪

關咩事 LBJ啱啱個final 場均3雙 根本唔係輸係LBJ個人表現 係輸整體戰術同防守
Game 1放條路比KD入樽 Game 3最後2分鐘領先但close out唔到場波

WADE 會去邊隊

唔好去猗

trade機會大唔大
12月中嗰時佢冇咩波打既話

過西岸啦
下年西岸真係可以場場睇

食得落攞去
佢開價年薪2000萬

想佢去塘鵝
上年同rondo效果幾好
不過冇咩可能

Pelicans asik ajinca

佢都20m

最想佢去騎士

最想佢去湖人

去bos啦

不如整個降班制
降班過東岸

終於痴左線

不得善終架

東岸真係
不如all star只可以投西岸算啦

難少少啦 講爭冠又爭唔到 講出場時間又唔多

All star game
West vs East 比數 200:70

Btw 好期待開季 17/10
Celtics vs Cavs
Rockets vs Warriors

不如all star唔好分東西岸啦

應該去猗/雷，同吾皇/melo真兄弟

禾打MYGM 第二季WADE真係FA入左CAVS

據《克里夫蘭老實人報》報導，紐約尼克隊曾經就Carmelo Anthony向克里夫蘭騎士隊進行開價。兩個內部消息人士透露，他們希望從騎士隊得到先發中鋒Tristan Thompson，以及2018年兩個首輪選秀權中的一個，但騎士隊拒絕了這個報價。

想問下Wade而家打防守仲O唔OK? 如果Wade + IT 後場應該會比人SM

tt換melo唔通真係我打c咩

wade防守不嬲好架喎

就自然會換白熊返黎

睇下ｒｒ９隻手

送埋noah比你

但係始終真係開始老 雖然未至於防守廢

其實騎 Guard入面得Shumpert比較好d
D rose都唔見得好好
想像下wade點fight through d screen追 curry / klay

仲有咩ast換到白熊

至少唔會係弱點
第四節博殺可以當LBJ係pg同用
wade 守curry 黑毛守kd LBJ守k湯
睇勇士出zaza定二姑
二姑就出iman zaza就出tt
起碼唔洗比人攻爆

防守上都好過it+jr呢對後場多多聲先

賣鞋佬打第六人搶分 it狗就分擔吾皇組織壓力

前提係兩位都要健康

係..... 要睇下Wade既心態係諗住點. 基本上SG位係現今世代唔做跑狗就會比對面既小球打到不要不要. DW單防係OK. 但後場搭IT真係有D伏味.

今個offseason基本上大部份大DEAL都拉埋馬刺落水 . 但好明顯今次又係陪跑.

利申: 刺L

騎士有好多個DW

可能爆冷呢

D Wade, sor

佢甘心做屎綠後備咩?

仲有球皇個鼻

唔比人打拆擋都還可以

甘屎綠做後備囉，但係Wade唔會黎囉

不如唔好打playoff啦 off season仲好睇

off season最好睇
season都仲可以j下
入到playoff又係一兩隊屈機

買斷姐係點??

公牛照出24m一年比wade??

如果係咁，湖人真係要出over 24m先會有錢落wade袋

先傾買斷價錢
當收20m wade 自由投任何一隊 收3m
17m公牛比 3m簽個隊 好似係咁

係囉，咁依家正路wade應該簽老底都得

唔睇好wade去騎

睇下某人有無斷腳囉

假設 20M買斷
公牛點都要俾嗰20M
買斷後 Wade 就係 FA
所以佢之後同其他隊簽咩都唔關公牛事
而24M會繼續計落公牛嘅 salary cap
公牛實際只係慳咗4M cash

其實公牛就無所謂 dw 阻住fuck me 上位
係睇實收幾錢

除左Josh Smith之外，仲有無人大約淨低幾年都比人waive

宜家傳 Wade 肯少收8M

Wade收少咗8m

咁買斷嘅球隊都幾唔划算

老闆慳咗8M美金
划唔划算見仁見智

公牛等於一年40m簽wade

邊有得咁計

買斷咗之後原本果24M糧唔駛俾WADE但計SALARY CAP咋

Wade也再次申明，公牛送走Jimmy Butler，是他想要離隊的原因。「他們倒是從沒說過Jimmy不會離開，他們也承擔了交易的責任和後果。對於公牛管理層的做法，很多人有很多說辭，但我個人沒有抱怨……但讓我覺得驚訝的是，明明擁有一個聯盟前十的球星，他們完全是可以圍繞他來重建的。」

d Wade 如果想衝總冠
又要正選，真係得兩隊選擇

Okc今年搞乜 簽啲人咁突然
會唔會聽日又突然間簽到wade

聽日簽wade，後日adams+abrines+pick換marc gasol

wade應該去湧士

訓住贏

笑死

Wade收少8m公牛要比16m
點會唔洗比

喧咪俾16m咪買斷條數囉
點會計到40m出嚟

Wade 唔會咁樣搞錯自己個朵啦

前十？

佢講少左東岸姐

上年23m今年白逗16m
等於打一年收39m

你計calendar year?

屌牙 下下同我爭食算點先

你自己都識講上年23m今年16m
咁點會等於一年40m呢

唉我終於明你想講咩了
咁唔buyout咪等於24m一年囉
公牛班管理層蠢到死
你係咪咁意思

幫你做低湧刀吾得

公牛班管理層驚wade留隊贏多幾場嚇到瀨屎渣

人地tank4 MPJ

今年都未開波一場都冇打過
你都要計

小學讀econ話sunk cost唔好計

好想知tank對決個場
第四節 係咪鬥派膠

Wade本身都唔見得有心機留隊

true
依加公牛做個順水推舟 大家好來好去啫

岩岩上youtube咁岩見到一條關於okc既片
應該可以解釋到melo比大家想像中冇咁痴波既疑問

直接睇2:27 - 4:25

但我又覺得公牛冇咩理由咁樣賣人情俾佢

我覺得一來費事影響更衣室，二來做下pr啫

學下上年76人，最後個廿場癲到限saric上陣時間

我諗巴打意思係班主為左Wade打既2016-2017年度既比賽總共使左40M.

不過作為理性既班主, 與期要留一個去意已決既球員, 不如buyout左佢個contract比其他人上位, 同埋好似真係慳到cap space啵.

本身諗住重建要佢都無用，佢打得唔開心又阻住練新仔
而家送走佢又慳返8M，諗唔明點解唔buyout喎

修正: 係Cap hit. 唔係cap space.

買斷(buyout)：

買斷是球隊與球員雙方先就剩餘的合約做談判，待協商有結論後再釋出，該結論的款項會被算入團隊薪資的計算。跟一般的釋出比起來，買斷是對球隊比較有利的方式，比如說年薪1000萬的球員討價還價後決定以400萬買斷，那球隊就只需要付400萬，團隊薪資計算也只算入那400萬，當然反過來說，買斷對球員就比較不利(在前述的例子中，球員就少賺了600萬)，所以通常買斷的情況都發生在球員本身非常想離隊的情況，就一種寧願少賺也要走人的概念。

釋出(release)：

釋出是叫球員走路同時把合約付完，球員名單會空出來，但是該被釋出球員的薪資仍會算入團隊薪資，假設一球員被A隊釋出後，過了48小時，被B隊以新合約簽下，那該球員可以領AB兩份薪水，但是A可以省掉一點錢，省錢的公式是(B隊薪資-該球季球齡一年之底薪)除以二。此外，現在的規定是球員被釋出後必須過一年才能和原球隊簽約，免得球隊做變相補強。

特赦(Amnesty)：

每一隊只能使用一次特赦，目前聯盟中尚有九隊還沒動用過特赦(想知道比較詳細的情形，請google"Amnesty Tracker")。被特赦球員一樣進入讓渡名單，讓渡結束後由各隊競標，競標的隊伍條件有二：a.本身團隊薪資還沒超過薪資上限 b.本身團隊薪資+競標價格未超過薪資上限。被特赦球員有人競標後，假設A隊合約薪資是1600萬、B隊200萬得標，則該球員領的錢是A隊1400萬+B隊200萬，特赦跟釋出的最大差別是被特赦球員的薪資不會算入原隊的團隊薪資總和。照現在的規定，被特赦球員在原合約未走完前，不能跟原母隊簽約。順帶一提，在英文網站中，除了買斷和特赦會寫明之外，平常關於釋出都是寫waive，但其實waive是包含release和amnesty兩種狀況，所以如果沒特地寫出amnesty的話，waive=release。

cap space無影響，實際上慳咗8m
舊年俾咗就俾咗啦，今年24m係咪都要俾，而家有得俾少8m已經賺咗

sor原來buyout係會release cap space，真係而家先知

Wade 今年去okc 等吾皇同cp下年一齊去okc 打兄弟籃球

我認知係唔會 release cap space
照計24M
不過呢個係我睇舊 CBA 時嘅事
新 CBA 唔知有無改

不嬲屌佢痴波個d都係印象流

有睇奧運都G 譚生可以唔痴波

公牛未buyout Wade 都好似未meet 到caproom

Ny上年都睇唔少
從成撚日都係差三兩板就比個波Melo 次成班行行企企

據行業內部消息人士透露，公鹿球星字母哥團隊已經接受了李寧的球鞋合同報價，Nike將有20天的時間來匹配這份合同。

如果耐mNike選擇不匹配，那麼新賽季字母哥將成為李寧旗下的代言球星。

波鞋都有RFA

娜妹好惡惡>.<

ante應該簽返ante啦

你傻撚咗？

物盡其用

李寧啲鞋
強國球員都唔想著

之前華Dee個對幾靚

大陸黎講李寧堅係柒
商業開發個D完全唔係個皮

mirotic續約無人講
2年27m

下年可以出簽名鞋了

dwade嗰啲幾靚喎

KD 果下抽得好靚

應該加多隊騎士係側邊食花生

好驚字母著到腳都壞埋

冇得再用D屈機歐洲步

NBA 官網記者 Daivd Aldridge 報道，今天早上消息人士堅信與公牛達成買斷協議的Wade將會決定加盟騎士。

Noooooo

Ali都G持柒六人

預左啦
而家西岸咩環境呀
同我皇一齊打finals好過啦

加埋巴西仔，我真係鄧fuckme 陰公

可惜冇波

要波去猢囉

騎個後場又老又傷係咩料

騎士有埋wade再用網pick換白熊過黎就完美啦

如果去okc感覺好睇啲

用wade換

騎士應該連76人都過唔到

吾怕啦 反正柒碌刀入吾到po既

柒碌三大院友出到院先講啦

Surprise, surprise: 76ers announce training camp roster, including Emeka Okafor

贏就我皇carry
輸就懶老弱殘兵
我皇計好晒

J字頭果位呢
小圈子玩杯葛

Wade & James

-1禾比⼁乛⼀乛⼀⼀乛

嘅

老人院籃球

乛⼀乛

筆畫撚

有我係度，無人阻到勇士奪冠，除非我斷同撕裂

下
仲打到波咩

簽埋Humphries 死亡十大

如果華dee去騎
係咪可以召喚話我皇出賣兄弟個d

nets pick 換白熊
六星戰隊

乛人乛

典牙失業⼀⼁⼀⼃乛⼂⼂

撚 屌今日做乜撚野

白熊就唔洗ff
鼓佬就有d機

臭G又想幫我皇洗底

你太愛我

但鼓佬罰球
會比人hack

換老表

唔洗換，送個ok4俾佢地

換ad

換towns

西岸咁既環境而且錢得了怕爽死佢仲有冇貨賣，灰熊會唔出奇最仲要灰熊仲有助攻既先例

TT+Net pick換白熊全力沖一季之後星散tank返10年

如果係咁 nba真係得番幾隊可以睇

得返西岸可以睇

西岸冠軍=總冠軍既年代重臨

全部star 集中晒某幾隊

東岸除左騎士同塞軍仲有邊隊今年暑假有增強左

未來10年就係76人訓住入final
西岸班傻閪打生打死比76人睇住食

Trust the process

禾網 補入少煮

估唔到nyk 都會出片多謝melo

Embiid已經決定1年打4-7場比賽

常規賽同成個東岸po根本訓住打都贏

每年打4-7場final

成為歷史上第1個season出場得31場但拎左12隻ring既球員

其餘時間用黎玩ig 同twitter

多謝佢終於肯走

有傳聞白熊係想走
猗狗all in 有機啊
前題要吾皇續約

Lbj表示不了

Adams+Abrines for Marc Gasol

換到 到okc 屌打全世界

咬撚住唔放專截吾皇湖

Kd仲唔入紙返黎

WB/Wade/PG/Melo/Marc

有埋 marc
高位策應 仲有射程
我媽媽帶都拎冠軍
okc首輪pick未換出去

kd: 屌你老母 禾系度又唔見你甘補強 禾走左做四弟要建立皇朝先咬撚住唔放

群隊拱照okc

元氣彈

炸唔死勇士

有marc就唔係咁講法

等睇好似火箭咁射唔出，
成唔成事沾屎都可以繼續隔岸觀火等收亞軍

大膽

如果有埋marc
勁撚到

marc去騎/okc都會好好J

想19年okc個pick仲係唔係度 如果賭okc組巨頭失敗呢個pick就值錢

但無後備

on9 禾76F4刀味出聲

有冇人同我一樣覺得新波衫背面個details位好似攝起左咁好怪

組到五星連珠自然有老將R戒子啦

有乜實用老將剩

Dwill

肥法 lee

好撚型

d肌肉，好想俾佢口爆

屌邊個係咁淨係識-1我
出嚟隻抽
咪輸比我
唔係twitter度笑鳩你

NIKE D波衫真係柒過ADIDAS=.=

好想比佢屌緊既同時我屌盧卡當值

-5

-11

-10

取代臭G成為負皮王

肥法唔係簽左歐洲隊喇咩？

抵啦

其實adams係呢個陣都唔錯啦

LeBron James said intentions to finish career in Cleveland haven't changed

Ben Simmons is "100% ready to go and ready to play" opening night.

loyalty

He's gonna leave for LA and then return on a 1 day contract to retire a Cav like Paul Pierce did.

談及凱里-歐文的交易，詹姆斯表示自己思緒萬千，他在想如果他可以做得更好的話，結局會如何。

「我在想，是否有哪些事情我可以做得更好一些，讓他不想提出交易，是因為賽季結束的方式問題嗎？還是因為我一開始的時候選擇了回來？是因為主教練的改變？還是總經理的改變？還是？我不知道，我現在的思緒很複雜，對我而言，你們都知道，我每天都在盡自己所能幫助這個孩子成為最好的球員，幫助他成為一個更好的領袖，更好的得分手，更好的球場指揮官，更好的傳球手，更好的防守者，更好的話語領袖，我對他傾囊相授，盡自己所能把我的DNA傳承給他。正如上賽季期間我對你們所說，到了某一時刻，當他準備好接管球隊的時候，我會把鑰匙給他。所以，現在我最沮喪的就是，他吸收了很多DNA，然後帶去了波士頓，哈哈，這是我最沮喪的。

教識徒弟無師父

談及新東家凱爾特人，歐文表示：「需要去適應新的環境，新的隊友，新的體系，這是一支有著悠久歷史的老牌強隊，如今我成為了其中一份子，現在我得搞清楚怎麼融合，這是一個挑戰，也很令人興奮。」
「我的目標一直都是以高水平贏球，我非常幸運，凱爾特人這樣出色的球隊把我交易了過來，結果證明瞭是一樁驚天動地的大交易，損失了幾塊拼圖，但我對他們的感激是永恆的，他們抓住機會從一支總冠軍球隊中交易來了一名25歲的控衛，你知道的，我和最好的並肩作戰過，和最好的競爭過，也擊敗過最好的。所以，我知道在一支一流的球隊中打球是怎樣的，我把所有的經驗都帶到了這裡。」歐文說道。

要學foj吾系就系要轉會咩

各隊的media day 已開始

好撚興奮了

幾時到癗?

瞓一覺-24

如果今年塞軍連東決都入唔到就好笑

所以吸收曬decision嘅dna

點會，東岸仲有其他隊咩？

你當76人死架

今年煙街系湧打76F4

屌又-禾

未開季已經集體收晒皮了。

唉今季又唔知齊唔齊人
等咗咁耐睇得嗰幾場

抖多年，出年Fultz+Doncic+Simmons+Saric+Embiid

一世tank

邊個新仔仲敢去76人 度

此前騎士剛剛發表一份聲明，稱臀部受傷的後衛IT目前有望在明年1月份復出。對此Lur表示，他對這個結果感到很受鼓舞。

而當有記者問到在IT受傷缺陣期間，Rose是否會進入先發陣容的問題時，Lue回答：「是的，他會是先發。」

有得揀咩

禾睇公海post鶴島ho dor野
台狗藍求出page ho ball

My new hair style

mk仔

樣衰過Mk

閃電紋
THUNDER
LIN TO THUNDER CONFIRMED

牙波三兄弟個爆炸頭咪仲搞笑

儲成隊 抖夠13年退休

去okc帶後備幾好J其實

有肥廢頓，不了

Fit 曬啦，又夠快，防守又好

要白熊都多餘
係要C諗上ADAMS後備邊個打好過啦

燒鵝四巨頭

點解唔影埋tony allen, 輕視大鎖

2Pat undersize拉出嚟射三分?
另外OKC好似升咗件D-league仔，幾靈活下

最右個件係撚頭

今年表弟再破唔到處就好笑

我最期待的畫面出現了

排緊頸9/10， 最後入唔到季後賽

playoff rondo加雙塔隨時打死宇宙勇

其實求其搵個鏟盤得分能力比rr9或者holiday高d d ge guard去做就巳經勁好多 入梗playoff
諗下係高位搵AD 表弟做double screen戰術 是旦一個roll in另一個roll out 都好難mark

成隊搬去東岸算啦

我驚去左東部都入唔到咋

去東岸打撚死人都得
燒鵝 雞塊 拓柒變晒強隊

狃溜鷹網牛活塞MAGIC
要輸俾呢七隊都真係唔容易
剩返狄/76/蜂 是但一隊脫腳已經搞掂

我覺得本身拓柒都幾勁 無巨頭都打到咁

Terry Sttots有料

我幾肯定波特蘭會入playoff

法國Rapper 比人underrate得好緊要

部份個巨頭合照

其實左邊係邊個黎

Lepez唔算巨頭咩

老餅唔計

西岸好慘，d潛力隊唔知幾多年先可以重返po

豬閪富個樣真係好撚趕客

波仔企中間

不嬲企開中間，就算係果D咩狀元都要企側牙

我都幾期待艇打成點 波叔走左之後少左人留意 希望有驚喜

隻船冇船長，你覺得會開到咩？

芬妹坐正睇下佢有幾多料

Daj個頭好柒

無cp3嘅daj究竟會點

同牙波打 俾牙波睇住黎食

之前傳牙榮去clippers 以為有新船長，點知牙榮想去塞 。短手芬仲話已經冇辦法同波叔再合作。

歐洲佬咪係新船長囉

屌你老母無saric

D袖套腿套係咪用嚟標記俾軍醫睇邊隻肢體係高危區
下次傷出優先CHECK咗先

今年要爭rookie of the year都幾難
76人都已經有兩個人爭
又要有ball

牛仔仲有隻Dsj

騎士係咪又裁幾個人

Fox , Bodgan

但DSJ , Rick Charlie 已表明正選係佢，機會較大

笑撚左
學melo咁包晒成身

仲以為76人

Teodosic同Bogdanovic

重企到架佢地

「一開始，當我聽到Irving想要離開騎士，想被交易時，我情緒激動，百感交集，我反思，是不是有哪裡我沒有做得更好？我想盡自己最大可能提供給他一切」James表示。

「我現在不會把能量投入在夏天我才要去解決的事情上。當夏天到來的時候，我自然會開始著手這方面的事情，」James說道，「我覺得自己想在騎士終老的想法還沒有改變，就我的未來何去何從，我永遠不會欺騙我的隊友，永遠不會欺騙球迷們。」

準備bind

不會欺騙隊友球迷
Not 1 not 2 not 3...個d咩泥

嚴格嚟講真係任佢講
還沒有改變即係可能會改變
開3.0記招開誠佈公講清講楚宣布加盟第二隊都可以話佢冇欺騙人

佢選總統真係有機

所以佢尋日咪屌7donald trump

吾皇巧慘
禾決定吾再反占啦

呀富隻手咁fit

半季後仲企到當champ啦

牙ben真係好撚柒鳩閪靚仔

同富仔比更加靚仔

琴晚同牙Ben做完愛

娜妹呢

半獸人話唔打bench 應該走梗
去邊隊好

佢地晚晚都搞 搞少一晚半晚姐

換空氣都無人要

守飲水機囉

以前鐘意佢打波夠激情
點知咁耐好似一啲進步都無 進攻仲係無咩版斧

我去左屌連狗啦

一路都唔期望佢有進攻，而家連防守都無埋
正式變半廢人

宜家大把依d籃板黑鳩啦 faried又undersized 防守又唔好 老老實實打後備可能效率仲高

其實應該幾岩金塊用，跳跳虎比jokic餵，當然同米殺堡無得比

半廢人咁嘅樣仲想學人做正選

佢6尺八？

肯做後備鳩跳其實無所謂，正選真係無可能

以前仲係田徑隊都仲得

田徑嗰年正到
食屎啦咖哩

Iggy: If you can't beat them, join them

嬴左又屌

依隊金塊無左jokic會唔會成隊唔識打

會，有Millsap可能好啲

點解會無咗Jokic ?

Paul Millips 都傳得下波架噃

假設
Millsap點同Jokic比

2.3m愛回家搵神算子

熱水就算啦，爭唔到冠
okc未必有正選
一係spurs一係占士快樂朋友隊

Millsap four time all-star

仍執意明夏赴湖人？PG：贏球比家鄉重要

PG此前雖然「執意」加盟湖人，但在與WB以及Melo聯手後，他也坦承贏球才是自己最優先考慮的事項。「你去問任何人，有誰不想為他們的家鄉球隊效力嗎？」PG繼續說，「贏球是最優先級。那是終極的幸福。贏球、贏得冠軍就是最要緊的。如果能夠取得好成績，傻子才會離開呢。」

吾皇刀回家同講loyalty啦 Wade仲系要揀流浪

Playmaking喎

拍住一個比自己更勁既巨星，佢應該好興奮

牙波下季po帶隊4-0梨癗果時吾巧咸牙

正常真係揀去騎，輕輕鬆鬆入東決

4>0

PG進攻定位真係唔知點好

FIBA改緊走步條例
就撚曬nba班友仔

愛滋佬：屌你陰鳩我？

PG打法都系同KD系度咁打，只係要少d波打
一場起手十五次左右就夠

「因為我還能打，因為我還有得選，因為我熱愛我所從事的事業，我認為這根本無需多言。我對比賽仍然有愛，我依然能夠享受在這裡的每一天，我身處一支難以置信的球隊，一個讓我感覺到被尊重，被傾聽，被讚賞的地方，同時我也對這一切深懷感激。在經過幾周清理好自己的思緒後，我輕鬆地做出了這個決定。」

Ginobili承認自己有過猶豫，也和妻子有過深談，後來，他又和恩師Popovich好好聊了一次。「在那樣的情況下，我不認為勸他歸來是個好主意，當你已經53歲高齡(開玩笑)，面臨著是否繼續征戰的選擇時，你需要和你的家人商量，然後自己做出決定。」Popovich說道。

不過，Popovich仍然表明了自己的立場。「他說他想要我回來，他需要我，我仍能幫助球隊取得勝利，」Manu回憶道，「大概如此。他沒有要求我立即做出回覆，他只是表達了他的觀點，然後由我來根據手中的各種訊息來決定未來何去何從。」

金塊隊今天舉行了媒體日活動，不過Kenneth Faried表示自己一定要成為球隊的先發球員，如果金塊隊無法保證他足夠的上場時間，那麼其他29支球隊都會是他下一站選擇地。

如果可以係GDP退休之前....

呢d場合講呢d野咁惡既

media day就逼宮

吾緊要 禾潮友牙波
就算PG黎到刀只系錦上添花 champ既依然會系禾潮

希望今年可以比GDP拎多一冠等佢地光榮退役

收鳩皮都得了
半廢人

以為自己邊個

岀現了

唔好講呢句禁句呀
會世界大戰

利申想Kawhi bb豬 MVP+冠+FMVP
會否High大咗

其實金塊都想你走好耐

進攻咁既質素加上佢份約又唔係荀過人
咩隊會搶

MVP認真未必冇機
隊隊西區都巨頭隊得佢唔係
戰績前二應該幾大機會

但係咁嘅狂野西部前二真係變超四都未必得

十幾m 搵個出左禁區就無進攻力既人

就算喺禁區都冇進攻力

邊隊波會比到正選半廢人

除左塞，但塞唔會食佢份約

D league

送都無人要啦，收少一半buyout ok?

咩直

網

梨肯咪得囉 有咩所謂

唔會啦 我覺得今年大機會 補左gay做後備 只要可愛唔好再比d撚屌整傷就大機會
咁就可以比鬼禿拎埋冠之後光榮退役

另一個打法跟佢一樣既仲係快艇守飲水機
練唔出投射就收鳩皮啦

想買球皇同李小龍合作個隊新鞋

CBA 半廢人係時候要投入大中華既懷抱

唔准踩鷹蝗場

禾琦

周崎 有無可能上到意粉狀元個級數?

未落場計唔到
就算易建聯打到正選水準都返cba啦

易帝唔介意守下飲水機，一定有位比佢坐既

佢自己話壓力太大唔想打nba

周崎應該唔差，射到波仔，有速度，身高手長。

下限 Por仔level

上限 Fisherman Lok

咁中間個差距都好大下

Agger
Lok>>>>>>>>Por

IT 1月前可以上場
有機會仲打得到聖誕大戰

火災三巨頭:基石黑氣石周天子
周天子有兩大場均10助攻既PG SG喂波場均20分冇難度

同佢regular夾謝夫鐵一樣囉

屌你老鼠
意粉柒極都拎過20ppg

但意粉佬
7'0 得5個板，好撚廢下

希望wb0俾多d波pg同melo終結

下季大魔王周天子場均20分20板逼撚走埋capela

下限起咪KG級

Kg矛三分 貢廢典同周天子比

上年個個都話wb隊友廢先獨食，希望佢今年可以證明吓自己

kg都冇一個偉大既祖國係背後，周天子背後有一個五千年文化同十三億支那狗

會唔會因為上年場均三雙歷史級既表現先吸引到巨頭加盟

clutch shot肯定係自己嚟，唔會傳

clutch 2pt有Melo 3pt 有pg
唔洗自己硬上啦

上季都証明左佢clutch shoot命中都高

肯定係佢試下剷籃有空位先傳
其實都好睇教練點執行戰術

學我皇突破分波啦，兩枝炮

有pg同melo在陣你夾西書都唔夾得咁過份
佢就算唔傳自己上都多D空位先

西書唔好打返上年咁就得
有兩支炮唔次自己拎曬黎射

有腦助攻mode既西書

又唔係FA吸咩引

有PG MELO棟係出面至少唔會全線收縮籃底先

咁的話 j得過

wb以後快攻向前跑好過啦，唔好返黎爭板

佢做到單打強化既john wall角色已經好屈
佢有能力做到，但唔知教練點安排

下年去邊呢

咪講左響騎士退役囉。

挑
佢夠話幫熱火not 3, not 4 not5啦
最後咪just 2

君無戲言

老老實實Simmons咁高既身型可以連中鋒都守得實

當年皇年少氣盛，豈能當真？

係咪植完髮嚟，個髮線好似低咗

富仔個樣真係好趣致

=弱化LBJ

認真，真係好想屌Ben Simmons

牙ben都好撚重口味下

佢條女

騎今年件波衫幾好J

Ben Simmons 訓練到有中距未？

健康打完一季先

不如問出到院未先啦

Dwyane Wade is nearing a commitment to sign with Cleveland and could finalize decision as soon as Wednesday, league sources tell ESPN.

有正選打+有final+有占士
正常

騎好似好多後衛

實會清走iman

等睇雷管截糊

望就咁望

占士走人既話
Wade 點算

一齊走

簽一年跟住下年CP PG 占士 Wade Melo一齊組隊

香蕉船朋友隊
然後輕鬆奪亞

melo今年同西書打得開心會走咩

其實猗都未必夠okc打
Wb0> rose/Thomas
Pg Mark lbj
Melo Mark crowder
Adams Mark love
Roberson Mark wade

唔知sam季中會唔會又變魔術

過到湧同76人先講

無可能喇

wade+James

白熊有冇得走呢

講頭個幾次就好笑
講多幾次真係好尷尬😓

米系 尼兩隊爭第三四？

全部都係G
C一個老人院兩個新人

有無人J杜老母

乜slow mo有6尺9

未有人醒？竟然冇人講
雖然冇乜驚喜

Dwyane Wade and the Cleveland Cavaliers have reached agreement on a one-year, $2.3-million dollar contract, sources told The Vertical's Shams Charania.

個個都預計到

雖然猗個底弱 但係啲後備勁過okc
假設猗正選
it
wade
lbj
love
tt

後備仲有crowder, jr, korver, drose, frye仲有perkins

相反okc得 cannon, patterson, felton, abrines, grant

cavs 個bench 根本可以打正選

騎D後備冇左我皇咪又係倒水

但係如果出嚟打對面嘅後備喎
尤其個面drose jr crowder 真係j死

清醒下
睇下教練係邊個先

想Lue出去教證明自己

新賽季騎士主要輪換球員平均31.4歲

勇士曾在Wade買斷後與他聯繫，表達對他的興趣。

有勇唔去去騎 真兄弟籃球

爽死啦
又見得到韋占連線

估唔到有生之連可以見返wade 同james 一齊打波
開始覺得lvring 走係james做出黎

lvring 隊綠軍一定收皮

依隊波真係要教練?
James Wade 打熱火果陣
係同依家好唔同
Jr lvring d傳波7撚到要james左手入樽
wade果d岩岩好到位 一個大風車
騎士我覺得係love有d用

韋占full court alley 三秒快攻

Fuck the Celtics

3號俾it用撚左

讓返出黎啦 it狗
你當自己係邊個啊
DOM炸

正想講
可能要著9號

屌你牙 it狗件衫都想搶

吾皇快D逼宮trade埋白熊返黎

對陣我皇 重新教育

4號比邊個着左？
叫it着返4號得唔得

狗著返9號岩曬

葉問

唔該it自己讓出黎

原來Iman 着4號
睇黎trade 走iman
It可以着返4號
Wade 就可以着返3號

雖然wade 都退化哂
但可以再睇到wade + Lebron 呢隊組合 真係幾開心
可惜bosh冇波打

騎陣容點配合

iman好大機會走 2號位爆哂人

咪又係我皇坦克分波皇家禮炮團
lue打氣

終極死亡五小陣
lbj，love打底
rose，it, wade 打三線超快攻

仲唔打撚死勇士？

rose+wade加埋得一塊半月版

仇勇都咁話。
好似Draymond 咁講，你咪入兩分，我地入三分。

呢個後場陣勇士半場收得工

輪換果陣借住來用囉，大家隊友無計啦

It堅慘 呢頭忠誠被trade 個頭3號球衣都無埋 完全無尊嚴可言
之前仲同wade一齊同iversion合照致敬

it rose wade同時出笑左

換裝
裝備，技能包都通用

睇對手囉
東區就唔駛教練既

wade rose場均18 it 場均28 +love james

呢個幾好笑

wade半場收咖哩哥皮睇下rr9隻手球皇個鼻

我怕佢俾手感仔撚到又變傷膝中年咋

睇下咖哩哥隻手硬定wade膝頭硬

可愛可以打到大前
LMA同新簽個lauxxxxxxx又打到C
夠做啦

Lma打c

LMA：仆街中伏

火箭得罪你乜嘢

又做鳩我湧

有某件黑氣石係到連西決都入唔到講咩威脅我湧

其實騎士都係主打james love

依家james唔洗帶波 有it rose Wade 帶波 點都好過lvring dwill

James 打無球好撚恐布

今季po應該都係騎士對勇士第三集

非占迷，但係Love Wade Rose Thomas真係要撐下

刺都冇
好打極有限

其實唔洗理wade 咩it
騎士只係打james 03年開始已經係
Wade 係一個好幫手 同打波有帶腦
我皇d霸氣會令到隊長唔知點打好
wade James 打左咁多年波 根本要一齊打返

綠軍最多咪入東決 有咩能力打勇士

其實好鐘意睇佢打無球，有幾個有組織既人佢應該會肯打

好過榮縮真係有D疑問
榮縮爆分呢三個邊有可能比得上
最有機個IT狗冇左BRAD STEVENS體系幫佢揚長避短仲有冇咁高效認真係一個疑問
仲要佢傷完有幾多態都仲係問題

事實證明係低賤Wade痴我皇冠

想champ炒撚左sad frog先

我覺得lvring去綠軍自已打 好易傷之後88

今季引援得一個斷ACL嘅Rudy Gay
Parker重傷
Manu Gasol年事已高
LMA回塘
真係等睇Kawhi單核carry或者Pop新招數

個人覺得會係威脅但係過唔到勇士

GDP要拎多一個冠

終於都冇某人出現
Role player

唔變完陣入finals咪又俾湧士炒多次

西決OKCvs湧士

騎士都仲係一人球隊，得一巨頭點同湧打

IT,Wade,Crowder,Love,TT
Rose,JR,Green,Jefferson,Perkins
Calderon,KK,Shumpert,Frye,Zizic

誇張到咁

雙MVP仲要加多左個FMVP
仲有LOVE同IT狗
擺明五巨頭

Love

唔想睇wade輸finals

it邊算係巨頭
其他過哂當打期

三弟都好過佢

但係love靚仔

回曬塘啦

啊叔

你睇下lma今季成個胖虎咁啦佢

又瘦左

長髮Bosh>love>>>>>>>>>短髮Bosh

BOSH > LOVE

一直覺得bosh同snoop dogg好似樣

DLLM , 上季去Chicago 本來對你有番D好感, 今季又走去做跟尾狗痴住條FOJ,食撚屎啦DIU

老左追冠可以理解吖
同james打波又開心
本身都係諗住走 係公牛突破間砍掉重練

咁巴打覺得佢應該去邊先岩
定係留公牛先得

去勇

其實去雷唔錯

其實去湖唔錯

今年要買league pass

其實去箭唔錯

在老將Wade與芝加哥公牛達成了買斷協議之後，包括克里夫蘭騎士、邁阿密熱火、奧克拉荷馬雷霆以及聖安東尼奧馬刺等多支球隊都對他發起了追求。而據NBA記者Alex Kennedy報導，擁有了超豪華陣容的金州勇士也曾經聯絡了Wade，並與其進行了據瞭解，勇士和Wade之間的這次會談非常簡短，雙方並沒有能夠達成一致。主要原因有三：Wade認為自己依然還有足夠的實力，所以他希望能夠加盟一支有競爭力的球隊，第二他希望可以得到足夠球隊地位，扮演重要角色併發揮作用。第三，勇士甚至不能夠確保他們能夠為Wade提供多少的上場時間。

很顯然，騎士能夠給Wade提供更重要的球隊地位和充足的上場時間，並且也可以讓他和自己的好朋友LeBron James再度同隊打球。最終，Wade選擇與克里夫蘭騎士達成了一份為期一年價值230萬美元的底薪簽約協議。

JAMES X WADE AGAIN

Pelicans今年有無睇頭

勇士唔係要Wade只係要Wade唔好去騎士姐

俾我都癡吾皇
東岸hea住打都過
又群星拱照
西岸戰國咁
打到斷哂手手腳腳都唔知過唔過到

今年西岸，勇=雷>箭>刺>狼>鵝
東岸，騎>塞>巫

依加係咪鞭左hupu個班成日引Wade訪問黎話佢唔想同我皇打波嘅人屍

認真，我覺得all star應該加到13個位，與時俱進

不如教練同球證都係投票投出黎啦

唔洗啦
年年都有人斷手斷腳打唔到

東岸掉兩個位去西岸到

去癗真係型D囉,咁撚鍾意FOJ,結婚呀笨

去猗

好撚期待騎士full team

最錯就係痴FOJ

搞到自己個名臭哂

點解臭?

nash痴kobe個時唔臭?

第一個留言

Btw馬刺咁嘅陣打西岸
開個盤估kawhi幾時打柴

點解唔臭?當年第一個冠軍,多得Shaq,之後D冠軍又係痴FOJ,擔大旗個幾時,咪又係同Irving差唔多,只不過佢痴得比較叻咁解

鳩猴

多得Shaq?
冇睇過波都做下功課睇下數據啦
個年wade po 打到MJ上身

個年出哂名黑唔係唔知下話

MJ上身?你其實睇過MJ未呀?

Wade 擔大旗同KI差唔多都講得出
屌你老母笑死

WADE:又話超過30歲抱團 唔算當打 唔會被人屌既 (詳情請睇BOS 三老頭,當年KG 31)

kobe前3ring痴shaq，後面2個痴gasol

假膠唔計
塞軍邊算組巨頭

Wade

2010年，為了配合Pat Riley的Big 3計劃，迎來保殊（Chris Bosh）及勒邦占士（LeBron James），閃電俠自願帶頭少收1,500萬美元，其人工甚至比另外兩位「兄弟」更少。

2014年，Wade再次跳出合同，他決定不執行合同餘下2年價值4000萬美元的合同，為的就是希望留住LBJ。最終，Wade與熱火簽下一份2年3000萬美元的合同，為球隊省下了1000萬美元，但這卻留不住LBJ

2017年 ,在經過兩天的時間後，確定了他的新東家，以一年230萬的老將底薪，加盟克里夫蘭騎士

Wade really on brons dick that hard huh? Shame

Wade 擔大旗入到playoff，同鳩比爭到下一陣

同ki差唔多

Mj唔咁講
但wade真係好型
最大功臣係佢

日期:9月27日，據《休斯頓紀事報》報導，火箭隊的訓練營正式開始，中國球員周琦在第一次訓練中的表現令火箭隊主帥邁克-德安東尼印象深刻，德安東尼甚至認為周琦有機會進入火箭隊新賽季的輪換陣容。
「他有機會（進入輪換陣容），他非常有機會。」德安東尼在談到周琦時說道，「他身高7尺2寸，他可以投三分，他能下快攻，他知道如何打球。我期待他在整個賽季都留在這裏並和他一起工作。只要可以，我們就會派他上場。我們不會倉促派他上場。他也很難在這個賽季就打出名堂。

潛力琦

禾琦先應該叫大帝

[Wade加盟騎士與吾皇重聚]2017-2018 NBA季前討論區（45）

開定

火箭銷售部：今個月meet唔到quota點算呀
迪安東尼：唔使騰 no problem 呀埼出去同我draw daj2個foul

銀仔：今個月收視唔多夠
球證：盡快幫火箭吹到去垃圾時間 等琦仔落場

新浪：琦神 怒斬十分 八板 帶領火箭大炒湖人

禿頭收皮機會大D

禾琦有冇機會好似易帝咁 完左訓練營就返返大陸

無啊 佢一定要守水機 4年約

有gay應該好少少掛
希望LA回春 幫輕下可愛

條友傻傻地。

點買平

同問

逄

睇下波再留言啦 7頭 Shaq係熱火個陣已經只可以話係副手 final 最後4場wade點顛 不如你上上youtube睇下hl先衝上黎柒唔該

即係你地D 7頭,睇波剩係識睇帶波入波個位,同呢D人講籃球真係晒9氣

年年都有人問

我答啦

安裝VPN, 之後國家揀「越南或印尼定印度」
視乎個兌率啦

之後再登入NBALP 的網站 ，進行購買
最後會以你選擇的貨幣完全交易

好撚高尚好撚叻啊你

你又知佢地無結？

周天子整體package放係呢幾年既聯盟係比較有優勢，加上佢入岩隊，做合格輪換問題唔大既